唉，想裝光纖入屋姐，點解可以咁難>.<

屋企隻老虎死都唔係俾我裝，因為要鑽門框入屋(新裝修果陣同D師父講明要拉光纖入屋，佢就以為我拉條普通寬頻線)新裝修做晒D線入牆封晒D位，隻老虎講極都唔明，話重知鑽門框入明線就唔得
全屋得100m又要分俾D手提電話、屋企ip cam x2、Mytv又係wifi，我自己打埋機慢到仆街，唉